點解星爺本身隻底牌係煙 都要再卒多次

第二張黎
重睇啦

佢甩第五隻

因為佢要巢左嘅煙